［自家廚房］KFC 蘑菇飯

好耐無食過KFC 蘑菇飯，上一次去KFC， 勁難食，飯濕到一pat野， 蘑菇得個個幾粒，汁又少。 愈黎愈難食，今次自己整左， 超多蘑菇同汁。

補返條link

唔好呃我唔識野
呢款係叫天津飯

我真係去search 咩係天律飯

出黎唔係咁既樣

正，真材實料

KFC果啲用粉開出黎再溝罐頭茹

我真係唔知佢用觀頭整， 以前好好食。又多汁，。 最後一次食，真係頂佢已經汁同蘑菇愈黎愈少， 都算喇，d飯仲要煮到屎咁，都唔知食緊粥定飯，。 當自己西餐廳煮意大利飯

以前食覺得有陣壓壓地既咪好正

快樂蜂啲蘑菇飯幾好食

#利申唔知佢係咪藍

哈迪斯

KF師

有個陣味咩

係邊度？

哈迪斯，佢d炸雞好正， kfc都利埋一邊

想食雞皇飯

黎緊有條雞皇飯個條都整左， 整得蘑菇飯，點可能無雞皇飯

要埋炸雞得唔得

宜個真係諗諗先，之前有整過， 但屋企平時好小炸野，返餐廳時點炸都得，屋企諗到要洗廚房

要搵日我放假得閒少少先

jollibee d蘑菇飯出名垃圾

樓主刀法好勁

快樂蜂 個雞醬幾好食

想食返哈迪斯蘑菇飯

KFC

切得多就會進步，宜家小左切野，退步左好多

我睇返好似同宜個整法差唔多，如果真係想要個隻味，應該係買gravy 粉開出黎